阻緊急法最後2小時，全世界沽空港股

阻緊急法最後2小時，全世界沽空港股

推

屌叫老母做準備佢覺得會無事

將呢個message講哂比身邊所有人知，
如果真係過，股市一定會暴跌，
我地會令暴跌提早發生

救港，share 呢個message出去

暫時市場無乜反應

無用, 無大戶同莊仲野 你咁做只係比佢地接貨

推

God

未有人知，宜家得連登知

未有人知，宜家得連登知
大戶先唔會接

推啊

on9 你覺得商界富豪唔會知?

要做沽空要有沽空戶口先得呢。

push

點解你會覺得散戶會對個市有影響

午後又暴力托市

揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：以收集學生生物樣本為目標！

睇消息炒= 自殺

托咗好耐2萬6

樓主仲未認清，香港有權有錢有勢既人係唔會幫黃絲既現實

TWITTER呢?
REDDIT呢?

大把睇錢做人等趁低入巿
你話插水一萬點就真係無人敢再買啦

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

笑左

推！

我睇住個市 一傳出呢個消息即刻倒升喎 點搞㗎

原來依度收風仲快過班大富翁

可能大陸哩又托市咋

支共銀彈

大戶無可能遲過連登知

一早消化左 放左風咁耐

醒啦
根本大戶就覺得無乜野

大戶話止暴制亂好爽皮,3點後爆升俾你睇,咪撚亂黎

今日全日氣氛都好緊張，第一次笑出聲

賣哂

有無諗過好多和理非黃絲都無諗過攬炒？
既然無諗過攬炒，信心危機自然唔係好大
大戶自然放心繼續hold貨

Push

當散戶覺得跌既時候
個市就會升 大戶從中抽水

當散戶覺得升既時候
佢就跌

全球三大黎戇基金經理 同我講
今日HSI收市會跌5-7%

佢地想試市場有咩反應

無乜跌

咁要睇香港最附「誠哥」了

咁要睇香港最強「誠哥」了

從來窮到窿先革命成功

買升牛先

阻咩，政府主動攬炒

用盡力氣叫屋企人轉美金

Be Water Hong Kong
V for Five Demands

沽撚左

急插中

沽

87股災單日跌33％啊，今日無跌20％都唔該收返埋啦

300點都無 。。。

只要有更多嘅人覺得佢跌
佢就會跌

實托啦

燈中

350了

開始插緊

個市直插

插呀

更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

今朝美金不停抽升

有排都未到底

黎喇黎喇

快!!!!!

我要見到穿24

所以連登仔個個都係股神,收料快過班商家佬

直插幾百點

加油 3點前跌穿25000佢

沽緊,大家比D力

呢次要沽到政府背上經濟差ge黑鑊

屌真係沽緊

急插34百點

沽左

推 啱啱放曬

誠哥有無發言 ？ 咁鳩大鑊

只係跌4百點咁少, 起碼今日要過千點啦

tui

已沽曬全部港股，雖然唔多

Where is 李超人？ 著左草？

快手 想攬抄就要散佈呢個恐慌

跌

2019/10/04 12:58
李嘉誠基金會捐資十億 支持本地中小企渡過時艱

Pushhh

股市唔識講大話
好過啲鳩官多多聲

唔算好多...今日跌一千點先再講

托市了

無錢

推爆

換定多d美金/外幣

托市者收皮了

p牌照推，沽貨呀

港豬再沒有唔罷工！罷課！罷市！嘅理由

pish

咪玩啦
大戶先趕住走呀

次次大消息都係大戶走先架啦

要攬炒嘛 我地就提款提到佢擠提為止

個價唔岩老散唔頂住
大固點走

咪屎橋啦

整多幾個資料po 俾廢老睇 得佢地沽好過

暴跌鳥

仲有12分鐘

做緊
但會有人接貨咩

沽緊

直賣，唔好排隊

學生無得菇 幫推

如果岩岩你地相我講，
已經購左四百幾點

清撚左倉

推行動post

100幾股盈富
賣曬佢？

我隻百威走咗先

走呀走呀

今日已沽清嗮